有冇人覺得嗰個三原好撚做作

同四川版屎萊狗有乜分別?成日攞自己做日本人黎做招牌 嗰個和泉乜乜好好多

覺得同佢成日合唱個個日本仔正常好多